貓貓軟便問題

是咁的 屋企隻細貓貓琴日同今日屙D屎都唔靚 佢屙嗰陣第一下出黎嗰D流質之前嗰D又會有番形狀 今日已經停左零食 但情況一樣 請問各位有冇咩解決方法？
利申：屋企隻大貓之前都試過 但係比左社蟲藥佢之後就冇事 今次呢隻三個月大咁快食會唔會有問題？

補充番 佢食冇問題 好精神 日日同隻大貓玩到間屋反轉

可以食益生菌

諗住斷佢乾糧 比雞肉佢食睇幾日 再係咁就睇醫生

我隻貓都係咁 睇晒醫生 食醫生比嘅濕糧
食埋藥 都係咁 一係一日唔屙屎 一屙就軟 一係就水

醫生點講？ 好擔心

都係話腸胃問題

食雞肉應該唔會柯
通常柯係腸胃唔好
雞肉係最易吸收！
但你一停雞轉返乾就有機會再柯

係咪比雞肉佢食 再慢慢溝乾？

如果你真係可以全日都安排到雞肉
你可以連續幾日食純雞柳先
之後乾既份量慢慢增加

例如連續兩日食十粒都無事
就再加多十粒
慢慢轉返全乾

我而家都係比診所啲濕糧佢食
之後 一日有屎屙 一日冇屎屙 時好時壞
佢而家個肚仔好脹 可能準備屙

其實唔洗一定要每日柯先係健康正常
有啲腸胃有問題既貓 食純雞
佢地可以三至四日先柯次
只因為佢地腸胃吸收雞肉吸收得好好
所以無多餘既廢物要柯出

買雞胸？邊度買新鮮啲 平時唔去買餸

可以係超級市場買就可以
蒸熟佢 留埋啲雞汁比佢飲
啲貓好鍾意

有冇話蒸幾耐

其實要睇返厚度
大約五分鐘 你剪開佢睇中間熟唔熟
唔熟再蒸耐多一兩分鐘
熟就剪碎佢比佢食

但我隻貓得3個月 都食得？

試下斷糧到晚餐 晚餐改清水煮雞肉俾佢
我隻貓間唔中肚疴 我就係咁做

食得
剪細啲 有心機就用手搣一條條

會唔會餓死佢

細貓軟便好平常，通常大定左就會無事，到時反而會覺得啲便便太硬，要逼佢飲多啲水

不如講下依家食緊咩糧
我隻貓之前換左幾隻靚糧（高蛋白質）都係柯
之後先知道原來高蛋白質佢會有機會吸收唔曬所以就柯
一換番隻cheap 糧就即刻唔柯

貓仔食多啲野好啲

食緊fromm 三文魚味嗰隻

前面成形，屙到最後係液體？

都有可能係肛門腺液，未必係肚屙軟便喎